# Task

Надо написать приложение, где входными данными по rest будет дата рождения, ответом должен быть результат обработки данных в БД,
где ответом будет кол-во людей, родившеихсся в этом году.

БД можно использовать любую. Если БД проблематично, то можно использовать csv.
Приложение должно быть разработано максимально просто на java или kotlin.